郊野公園廣場舞進行中

放假中，在郊野公園閑坐，點知有強國女士來到，播放音樂兼即時開跳民族舞。我可以點做? 不是講笑，此時此刻進行式。

扔咗佢播歌舊嘢/屌柒佢地